不如整個915 支持警察 還警清白 大遊行

路線: 民陣路線
主題: 支持警察 成立獨立調查委員會 還警清白

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可